足球仍欠C.朗拿度一座世界盃

《馬卡報》觀點，Juanma Rodriguez文章：

足球欠基斯坦奴-朗拿度一座世界盃。

來自馬德拉的英雄到俄羅斯世界盃時就將33歲了，儘管對他來說一切皆有可能，但如果再到2022年時他將是37歲，因此，一切跡象表明，2018年會是他最後一次世界盃經歷。

沒有人能否認，C.朗拿度是歷史上最好的三、四球員之一，而為如此職業生涯畫上最圓滿句號的方式，就是帶領葡萄牙贏得世界盃冠軍。

C.朗拿度熱愛足球超過一切。他是一個職業的典範，一個認真對待每一個細小環節的運動員，他是天生的鬥士，並不滿足於他已經取得的巨大成就，他只想要更多、更多。

C.朗拿度已經是無數人的偶像，他為世界上最好的球會效力，他還是葡萄牙國家隊的隊長，這令他感到自豪。這支相對平凡的球隊，在C.朗拿度的帶領下，奪得了2016年歐國盃的冠軍。

和其他世界級巨星不同，那些人都有天才的隊友圍繞，而C.朗拿度在葡萄牙隊幾乎是孤獨的。和其他大牌不同，那些人在自己的國家也經常受到批評，C.朗拿度則是整個國家的偶像，葡萄牙人的心跳，和C.朗拿度是一個節拍的。

贏得世界盃，將令C.朗拿度實現他的夢想之一，如果能帶領這樣一支平凡的球隊奪得世界盃，這將進一步鞏固C.朗拿度的地位。足球絕對欠C.朗拿度這樣一次輝煌，每球迷都該好好珍惜他職業生涯的最後時刻。

奧運仍欠C.朗拿度一個跳水冠軍

球王AG 2020年帶領葡萄牙奪得世界盃冠軍

欠乜春吖，阿朗係提子踢足十幾年，對英德意西法一粒都入唔到，連歐國盃都係做啦啦隊咋

系